深圳正骨過夜邊間好求介紹

250人仔內包小費
無咩特別要求
房最好有得鎖 中場即可

紅太陽

飛龍

正骨有咁抵咩

瑪亞城

都係呢d價位

好多間 有冇略略介紹下

同條仔揼親瑪雅城都400 個頭 唔平又舊

係咪玩埋打飛機

屌 但好似係商務房 道門無窗 有得鎖果種 感覺安全啲

要平就係關口買卷囉 不過水景同金冠都俾人偷過野

唔打算帶新野上
錢証件跟身

死過人 不了

大陸最垃圾之一 污糟邋遢 收費唔係平 沖涼水時冷時熱 一定唔會再去

咁有冇邊間好

羅湖區 去開友誼 四個鐘300左右 福田區 就貴啲 普遍五百蚊左右 大部份都ok除咗水上明珠 仲有間羅湖區 月光城 200左右四個鐘 不過非常污糟 但而家裝修緊

有冇水療plan?

水上明珠 一定唔平 閒日兩個鐘加一個大堂400左右 過夜要我加多兩個鐘 擺明畀個部長屈 揼咁耐骨未試過咁貴 六百幾揼間垃圾場 同埋技師手骨都唔係好 我就一定唔會有下次